男朋友每日無間斷同佢個妹msg

如題。
男朋友有一個呀妹一個呀哥
佢淨係會同個妹日日無間斷WhatsApp
無論咩事 大事小事都會傾
有時有d野佢會同個妹講左先再同我傾
生活上佢會成日提住佢個妹

利申 我係獨生女
可能我唔係好明兄弟姐妹之間係點相處
我係咪妒忌心太重？

係

係 冇就唔好出咁多聲

nope
小心你條仔同你啊妹

樓主獨生女

冇咩野？

係呀

近親相姦

打錯
你條仔同佢啊妹

你地唔好咁啦

唔係，你真係需要驚下

喂呀

但係佢呀妹有男朋友

分下莊閒好無

おにちゃん

叫佢做oppa囉

男女朋友只係一時， 兄妹先係一世

偷食冇痕跡

你男朋友都有女朋友

睇唔明

小心你條仔同佢阿妹條仔

連登同性戀 圖片支援

幾肯定唔會嘅
我同男朋友一齊住

有結婚打算個喎

請不要貼圖

我勸你小心啲
我係細妹
有幾個呀嫂(好彩就做左呀嫂 唔好彩完全無錫過我 對我好果 d 已經係過去式)

自己亂諗ff 咁多，又唔識做個好家姐嘅話
唔該真係放過你條仔算

兄妹感情好姐

畀你知道就唔係叫"偷"食啦戇尻

點都會返屋企

妹

女友同老婆係唯一自己能夠選擇嘅親人

你當大部份女性都會有母性一樣
大部份男性都會有想照顧人嘅天性
尤其對方係異性
唔好諗太多亂倫/ 有愛情成份係入面
一個好哥哥錫自己妹妹係好正常

我都獨生，所以我唔知係咪兄妹情係咁

試過有男朋友個家姐
同佢細佬出街又繞手又拖手
坐係度睇電視隻手會摸佢細佬大脾.....內側
睇到眼都凸埋

唔係好明你話小心d乜野？

我男朋友全家都認佢地縱壞左個妹
雖則我可能會係佢呀嫂 結婚的話
年齡上我仲細過佢
自問我對佢個妹唔差
去親旅行都會買手信 記得佢中意食咩同要咩飲料
男朋友亦都冇意見

你驗眼先

你男友識你幾耐? 佢識佢個妹幾耐?
比較下就知咩事啦
咪撚咁小氣
開聲講總好過上黎開post

我真心冇諗過亂倫
係其他巴絲？留言先搞到咁
可能係我表達得唔夠清楚

我淨係想知個問題係咪係我到 係咪我妒忌心太重

對你好都要做過去式咁點先算係好家姐

哇 佢地幾歲呀
係我就接受唔到

你肯定係無姊妹

無對我好 無落標點啫

你話佢自己亂諗又叫佢小心啲？
小心啲乜？
佢做乜要做好家姐佢有妹？
做到唔妹家姐要放過條仔？
你究竟知唔知自己噏緊乜柒

佢地有路

你可以選擇唔入黎睇

多謝靚絲提問晒我嘅問題

唔洗啦唔該

帽事既

但係往後將來嘅日子
佢對住我會多過對住佢兄弟姐妹喎
例如你爸爸媽媽都成為左大家生命中最重要的人之一啦

你點知人地兩兄妹一齊經歷過d咩
可能細個是但一個大病，老豆老母唔得閒，另一個日日照顧
咁都已經感情好到仆街啦

亂倫罪

***唔關亂倫之類個d事

明啦即係奶奶妒忌家嫂咁嘛

你可以搵

以為得我唔明
咩好彩唔好彩，又叫人小心d
上文唔接下理

Cls我有細佬阿哥都唔會有咁多身體接觸
好嘔心

好多細個貪玩幫手打飛機或者屌埋都有 唔出奇

1999

同佢阿妹鬥
你輸硬

連登仔係咁嘅，你講得唔清楚，佢地就會唸歪，或者佢地思想偏黃（利申:我都係)

樓主
真心冇乜嘢，咪撚聽上面班戇鳩毒撚喺度FF，有好close嘅兄弟姊妹係真係可以係咁msg大家，你如果咁都接受唔到就真係冇計唯有迫自己適應啦，唔通真係走去懷疑你條仔同個妹亂倫咩

以前做過你鬼知咩

結咗婚都可以偷食離婚
兄妹情就一世 無得分離

係咪睇得av多啊你

咪阻人兄妹感情啦
你依個第三者

邊個識先 邊個係正室

ching 讀寫障礙?

有乜問題

妹妹能唔能幹先

無錯

隔離屋父母經常翻工，又家嘈屋閉，我阿媽見佢個兩姊妹咁慘，有時會叫佢地入黎食飯同玩，又會話默書幾多分獎下零用錢

佢地後尾搬走咗，個家姐一中學畢業就考到海關帶埋個妹搬走，仲要年年團年飯都係過黎同我地食，親到我女朋友懷疑咗好耐，因為我同個阿妹係同一間U同一個hall，成撚日兩個係房打機吹水飲酒

好好相處，你第日都要同佢個妹一齊3P服侍你條仔

唔理兄弟姐妹又好，男女朋友又好，fd又好，都幾羨慕搵到人你願意同佢日日msg樂此不疲
我一星期覆人一句都懶，唔理fd又好，女又好，甚至屋企人 好多人因為我成日唔覆機搞到感情淡晒甚至斷交

咁你有問題啦 唔識避嫌

親過親兄妹點解要避
呢啲關係係一世

男女朋友就可能分手

你咪同佢阿妹同男朋友wts

兄妹關係好姐,好正常

想知兩兄妹可以傾咩傾到無間斷

係咪連出街食飯都會拎住電話同個妹傾
係既話就接受唔到 唔係妹唔妹既問題 係唔尊重身邊嗰個

好左你分左手 你前度真係甩難

你同個妹一世就夠架啦 唔洗識女朋友

仲一齊緊

我都覺得呢d關係好奇怪

阿哥...唔好呀...唔好射入去呀

祝 白頭到老

屌你老母1999
語癌病患者

同你一樣

巴打你個妹好正好好屌

話係阿妹唔同真係阿妹咩

『 哥...不要阿...那是尿尿的地方不可以！！ 』 妹妹哭著哀求。哥哥不顧妹妹的苦苦哀求，繼續舔著馬桶

契妹

直頭on撚9啦
今本上兩兄妹就好似仇人咁
野都唔會點講多句
唔好話問候
成班電車男妹控係度ff

其實樓豬心入面有答案
洗撚嚟取暖咩

係囉
特別香港對於情感都比較內憸

就算幾親 都應該不至於無間斷傾計？

係
件事好正常，有乜好妒忌

痴線 ，點可能接受到呀？ 同佢講有你冇佢阿妹， 想同你一齊， 就同佢全家登報斷絕親屬關係

絲打 我可以好肯定咁同你講
講緊親生妹
作為一個呀哥
係唔會好似上面班痴線佬咁對自己個妹
乜撚野個妹重要過女朋友
乜撚野都同會個妹分享
睇見都核撚突 勁撚噁心
你男朋友咁樣對個妹
一定唔正常 有問題

樓主其實你係唔係on9?親兄妹都懷疑？
除非唔係親生姐 睇完真係黑人問號

呢度已經發現一個
痴撚線妹控撚
仲要幾廿個正評
就知兒登幾多冇細妹既死毒撚

屌 講得好
咁有個妹就得啦 洗鬼要女朋友

異父異母兄妹

呢個配搭正呀喂

食啊妹條仔，係阿妹張床屌到佢條仔射，然後佢含住女朋友阿哥啲精同女朋友行街食飯

屌你自己都答左你自己啦仆你個街

笑撚死 咁都發現個自我中心港女
人地係親兄妹 親就係親
唔親近既咪好似上面班怨婦咁囉
但唔代表親係有錯
正如單親既永遠都唔會明白圓滿家庭一樣

做港女真係好
一句有打算結婚個喎就當人地屋企人死
唔撚識尊重真係慘過死

掃大脾喎，甜故咩

親到無間斷傾計喎真係有咁既必要咩
真心問句 咁要做女朋友做咩
行街睇戲食飯 全部同個妹一齊咪得

笑撚死
打推廢話出黎原來又係文盲唔睇字
我只係見到樓上好多
妹控死毒撚係度ff

德國骨科

都掃埋大脾咁痴線囉
唔差在屌埋啦

過多廿年，可能你會重要過佢呀妹既

幻想緊有個親家姐出街會拖手繞手, 咩掃大脾, 我會即刻一腳踢開佢9尺遠: 咪痴咁埋阿8婆

有家姐細妹個d
直頭想佢地快撚d嫁左出去
搬走tim啦
屌那星仲係度掃大脾
無所不談傾心事
我係男人睇見都想嘔

嘩純撚到你
咁又點？

認真答 人地相處咗廿幾年
唔會因為你而講少咗嘢
反而佢咩都問咗細妹先都係因為你
想問下細妹作為女人點睇先應你
唔使自己嚇自己
要亂倫一早倫咗 你都做唔到咩
你做好你自己女朋友嗰份就得喇

咁每個家庭都有自己相處方式架啦，唔通同老豆老母感情好又要俾啲日日同父母炒大獲啲人話嘔心咩

拉

你一日仲係佢女朋友 你對你男朋友/男朋友個妹都只係一個外人
對佢個妹黎講 甚至係陌生人
未結婚都仲只係男女朋友 屋企人先係一世
好心你呢啲人 唔好諗咁多on9野
到最後佢個妹知左你咁樣諗野 只會愈來愈憎你

利申 我呀哥都有個你呢啲咁既女朋友

「哥哥，你支肉棒真係好大」

明明係條仔唔識拍拖 成班獨生毒撚係到ff話咁樣冇問題

係 200%

男朋友同佢個妹一啲都唔fd

同屋企人關係好係好事
但親到樓主個男朋友咁其實都幾嘔心

預咗收負皮

我都會頂唔順

上面嗰班柒頭好明顯係獨生子女
利申同你一樣覺得好撚嘔心

你驚佢兩兄妹屌閪？

有冇咁fd呀

真實妹控小之有小
樓主行大運

真，鳩硬無親戚

妹系蘿莉控

其實做阿哥，天生有一種保護弟弟妹妹的本質，衰人例外，弟妹問大佬意見，做大佬好happy 㗎

Whatsapp阿妹個名+頭像
其實係第二條女
呢條橋好舊啦喎

好心女人同男人拍拖後
唔好要個男人同身邊D人關係隔絕哂啦

等個男人生活得返女友，方便你食住條仔？

佢哋一定有做愛

你都係想有人咁同你講，等你覺得自己呷醋呷得冇問題啫

試下同佢妹熟啲？

利申我阿哥都成日同我whatsapp
雖然未至於好似你男朋友咁誇

1. 令你疏遠家人朋友

這招數通常是對方控制你的第一步。
對方可能會投訴你與姐姐傾電話太頻密，
或是指責你的閨蜜心地不好，
從而令你疏遠你的精神支柱，
令你和伴侶起衝突時較難反抗。

唔明兄妹感情好有咩問題

你做咩po上連登話我分手啦我地

你係煙幕
阿妹先你正印

忍唔住笑出聲

咁我覺得人哋有血緣關係親密啲都正常嘅
如果我係你嘅話
我會睇吓嗰個程度去到邊囉
如果所有嘢都係要經過佢阿妹先嘅咁就再見啦
或者去到八成都係經過佢阿妹都可以再見

你都係想我地講哩句姐

你外人嚟咋..

其實咁樣開post 真係好咩，如果你男朋友見到一定知係講緊佢

太瘋狂
呀妹條仔點解同呀妹一齊
係因為呀妹個呀哥太charm
搵多幾次機會見佢呀哥

近親相姦都好正常姐，d動愛片成日有

@鳩蛇

傾d無聊野
返工野又會傾

十分贊同你講嘅嘢
唔係話傾唔得
你日日係咁傾 對住我係隔離又傾

我有同佢傾過成日玩電話呢個問題
佢話佢自己太唔sociable
所以玩電話係佢take緊break 唔代表佢冇engage
同埋以前屋企人唔會介意食飯玩電話

我以前同屋企人住 一齊食飯唔俾玩電話
而我自己都覺得係食飯係咁玩電話都幾冇禮貌

咁你不如去做和尚咁咪可以成世同個妹一齊唔洗拍拖結婚囉

絲打講野好正
我問過朋友 佢地話都唔會咁樣同兄弟姐妹msg

冇啦啦俾人講到亂倫真係

請問我點樣當人地屋企人死？點樣唔識尊重？
我係咪要列晒我為佢地做過d乜出黎？
你地班毒男係咪都話亂倫 個腦生草定食屎

agree男朋友同屋企人感情好我梗係開心啦
真心唔明佢地點相處
佢同佢呀哥一個禮拜都唔點WhatsApp

d野黎到兒登就扭曲晒

我同佢呀妹有WhatsApp
不過回覆僅限lol

去旅行都會買禮物
有時同佢地屋企人食飯都嘗試同佢個妹同男朋友傾計

男朋友唔識連登 唔識中文

咁即係唔關傾偈對像事啦

問題係同你見面陣仲同其他人傾/撳電話

咁咪問佢可唔可以專心d見面

我有 而我呀妹好痴我 我先咁講

我阿哥都有過咁既女朋友
樓主剩係揀佢想睇既留言黎攞認同
根本兄弟姊妹感情好係超級正常
唔明點解男朋友同阿妹感情好都要妒忌
比你男朋友知道你憎佢阿妹
佢只會揀個妹唔揀你

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

你條仔夠有女朋友啦

佢應該係個妹控
我阿哥都係

同一個西出

做咗一家人咁多年
對呀妹好即係佢家庭和睦 有咩得罪你

連登仔個個識日文基本啦 垃圾樓主

親妹都驚

家有女友

樓豬鍾唔鍾意食菜遠臘味炒飯

兄妹真有趣不需要分居，忘記備份再追

咪就係，我同我個妹幾個月都唔講一次嘢

咪就係

樓主淨係揀comment 黎覆
答佢兄弟姊妹感情好咩問題個d 就扮睇唔到

兄弟姊妹有血緣，由細玩到大，
有好多野只有兄弟姊妹之間先明白同識得笑，
外人（即係你）係唔會明。
唔好妄想你可以取代人地原生家庭既地位，
你只係後期加入既外人。

重點已經出左黎啦
唔重視你感受 唔識尊重
如果你有認真同佢溝通過 都係冇改善的話
真係唔好結婚

你男友同個妹日日同床訓

我好驚呀 嗚嗚

頂你原來唔係香港人
咁可能人地真係有個傳統係啊哥細妹感情好好

不過重點係 你介唔介意
其他人講冇用架
只要你介意 呢個就係問題 話哂係一世喎
咁你咪認真同佢溝通下 大家攞個平衡
傾唔埋就分開
費時結左婚先後悔

唔好理人點講 最緊要係你同佢之間係點溝通

兒登人是否低IQ？ 何來無啦啦變左我憎佢個妹？？
不如話你淨係揀我d回覆睇加已經主觀左成件事

我宜家就黎覆你comment啦
你千其唔好選擇性咁睇我覆嘅comment喎

我從來冇覺得兄妹感情好有問題
我仲希望佢同佢呀哥都可以傾多d計添呀
唔好將你自己嘅妄想強加落我到 已經講到明我唔知兄弟姐妹之間點相處 你覺得做女朋友就係想「取代」呀妹嘅話 係你自己諗法

就咁睇你comment 覺得做得你男/女朋友真係慘 永遠只能被當成外人

btw我仲有好多comment都冇覆架
你一係就數清楚d先黎話我啦

我係有d唔爽皮 但係我亦深知佢地係兄妹呢個事實永遠都改變唔到 開口叫佢同個妹傾小d我又真係做唔出
我淨係希望搵方法令自己舒服d

多謝你

諗起都好撚嘔心

如果真係要結婚
起碼要求佢食飯放低部電話
同佢解釋番呢個都係餐桌禮儀既一種
同佢講覺得有少少不被尊重

我諗你最介意唔係佢個妹
係佢經常拎住電話 感覺唔太重視你

問題唔係你男友身上

同個妹親有乜問題，同阿哥親就話要小心姐

爭咩啊溝埋一齊玩4P啊笨

同細佬都係咁驚啲

膠post

佢同阿妹應該有亂倫

即係你對你細妹有幻想啦

你都痴撚線，如果兩揀一
我一定揀妹多過女朋友

唔撚係呀屌

我意思係 因為我妹太痴我
佢有男朋友都好少理條仔 乜都以我為先
幾個男仔都因為咁同佢分手
而且佢又好憎我女朋友
人地對佢幾好佢都話人呢樣個樣
我就成日做佢兩個中間嘅磨心

我係覺得樓主好可能會因為咁而無咗個男朋友
所以叫佢驚下 呢啲野係值得擔心

當格劍磨豆腐都正常既話，亂倫有幾可怕呢？

正常兄弟姊妹唔會咁

眼凸啫，被摸既無凸就唔算甜喔。

樓主，堅既：佢地講能緊你啊！唔信你偷睇下！

唔同家庭會唔同情況，我就同啲妹無乜兩句，但有朋友個妹搵男友都會比佢過目左先，勁close

我都想有個咁既妹妹

好彩嘅係 我同佢個妹都唔係互相憎大家
我就係唔想我男朋友好似你咁要做磨心
不過話時話你點搞掂？

你都真係痴撚線 你慢慢揀夠佢

我都想有個呀哥等佢可以過目下我男朋友

我妹

我夠同我個妹咩都傾啦 但係點都只會係親情
你唔好搞咁多野啦 如果佢地一齊生活左咁多年
你除非日後結婚一齊住 呢一刻你無咩可能超越到佢妹既地位

利申 由細到大同個妹分開

唔會搞得掂
我妹有少少似asperger’s 由細到大好倚賴我
我又一直只會照顧佢一個
突然要照顧多個人佢咪會不滿我同第個囉

但正常兄妹關係一定唔會係咁倚賴
所以好難handle 亦都無人教我點handle
我妹好易唔開心同好易覺得被孤立

係絲都唔幫你
你自己都on99覺得係啦
你無呷人地醋洗乜上嚟連登講？
屋企人就係屋企人 點都有個位置係到
同女朋友嘅地位係兩樣野嚟
唔好妄想自己可以超越佢屋企人啦

人地同屋企人傾多兩句就得罪你

認真樓主唔使理妹控個班
亦都唔使理鬧你不顧人親情個班
你有呢個諗法好正常
有咪就同你男朋友多啲溝通下比佢知你諗法就得
唔使理其他人 夏蟲不可語冰

擺個佢地無間斷WhatsApp嘅事實出黎就變左我妄想超越地位你有妄想症諗多左下話

真係係絲都唔洗你幫我

係接受唔到無啦啦變左好似我要我男朋友同佢個妹斷絕關係咁

原來係AS 咁佢可能係social interactions上有special needs? 如果係的話都唔怪得佢嘅

個位細妹絲打應該係屋企俾人當公主咁養大

樓主媽媽好好人呀

一睇就知賤種格黎
整埋d死人圖案想大鳩人
點知比人串到潛曬水
野又講到1999 弱智語癌
屌佢老母仲要講撚到佢呀哥有寶
成個皇子咁大把女爭
識玩既嫁埋入去趕撚埋佢個妹走都得啦

有咩問題

妹控

呢個po咁多弱智